[
{"sku": "FlippJheriSPREMEMBA", "name": "Komplet frizerske opreme HairART Flipp & Jheri", "description": ["\n        ", "Oprema za frizerski salon HairArt\u00a0Flipp & Jheri", "\n", "\u010ce prenavljate ali na novo opremljate frizerski salon, smo za vas pripravili komplet frizerske opreme. Komplet opreme za frizerski salon HairArt\u00a0Flipp&Jheri je moderna kombinacija osnovnih elementov za frizerski salon.", "\n", "Komplet frizerske opreme sestavlja ", "umivalnik za lase DD-07 | Flipp", "\u00a0 in dva ", "frizerska stola DD-09 | Jheri", ". Skupaj tvorijo prijetno kombinacijo opreme za frizerski salon.", "\n", "Ponudbi opreme za frizerski salon, smo dodali \u0161e ", "set za nego las gratis", ". Set sestavljajo: ", "1", " x ", "Vitaline \u0161ampon za za\u0161\u010dito barvanih las 1000ml", ", ", "1 ", "x ", "Vitaline negovalni in obnovitveni \u0161ampon 1000ml", " in ", "1", " x ", "Vitaline obnovitveni balzam z arganovim oljem in keratinom 1000ml", ".", "\u00a0", "\n", "Ponudba je omejena, zato pohitite, da vas kdo ne prehiti in vam izpred nosa ne spelje te enkratne ponudbe. Va\u0161a konkurenca verjetno ta trenutek razmi\u0161lja o tem, kako popestriti svoj frizerski salon...", "\n", "Komplet frizerske opreme HairArt Flipp&Jheri je sestavljen iz:", "1 x", "\u00a0", "Umivalnik za lase DD-07 | Flipp", "2 x", "\u00a0", "Frizerski stol DD-09 | Jheri", "1", " x ", "Vitaline \u0161ampon za za\u0161\u010dito barvanih las 1000ml", "1 ", "x ", "Vitaline negovalni in obnovitveni \u0161ampon 1000ml", "1", " x ", "Vitaline obnovitveni balzam z arganovim oljem in keratinom 1000ml", "\n", "Ponudba je omejena ! Akcijska cena velja le do razprodaje zalog!", "\n", "\u00a0", "\n", "V ponudbi imamo tudi profesionalne frizerske \u0161karje po akcijskih cenah.", "\n", "Frizerske \u0161karje 074", "Frizerske \u0161karje 1014", "Frizerske \u0161karje J.P.", "\n", "\u00a0", "\n", "Ne spreglejte tudi revolucionarne krta\u010de za lase\u00a0", "Tan Taz Dtangler", ", s katerimi postane \u010desanje las u\u017eitek. Krta\u010de Tan Taz Dtangler imate lahko kot dodatno ponudbo tudi v va\u0161em frizerskem salonu. Omogo\u010damo vam, da jih dobite takoj, pla\u010date pa jih \u0161ele ko jih boste prodali.", "\n", "\u00a0", "\n", "Za dodatne informacije nas kontaktirajte na: ", "\n", "\u00a0", "\n", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "Tel: 059/047-151", "\u00a0ali\u00a0", "GSM: 051/883-444", "\n", "Lahko po\u0161ljete tudi povpra\u0161evanje na e-mail:\u00a0", "prodaja@art-kozmetika.com", "\n", "\u010ce \u017eelite biti prvi obve\u0161\u010deni o na\u0161i akcijski ponudbi, se prijavite na na\u0161o spletno stran kot uporabnik. Za prijavo kliknite\u00a0", "tukaj", ".", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "\u00a0", "\n", "Paket frizerske opreme. Frizerska oprema.", "\n", "Prodaja kozmeti\u010dne opreme. Kozmeti\u010dna oprema.", "    "], "short_description": ["\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Odpirate ali prenavljate salon? Odlo\u010dite se za paket frizerske opreme.", "Komplet opreme za frizersko dejavnost bo osve\u017eil va\u0161 delovni prostor, strankam pa bo ponudil udobno namestitev in lep ambient, katerega ne bodo pozabile.", "\n", "Komplet frizerske opreme HairArt Flipp&Jheri je sestavljen iz:", "1 x", "\u00a0", "Umivalnik za lase DD-07 | Flipp", "2 x", "\u00a0", "Frizerski stol DD-09 | Jheri", "1", "\u00a0x\u00a0", "Vitaline \u0161ampon za za\u0161\u010dito barvanih las 1000ml", "1\u00a0", "x\u00a0", "Vitaline negovalni in obnovitveni \u0161ampon 1000ml", "1", "\u00a0x\u00a0", "Vitaline obnovitveni balzam z arganovim oljem in keratinom 1000ml", "\n", "\u00a0", "\n\t\t\t\t\t\t\t\t"], "link": "https://www.art-kozmetika.com/frizerstvo/kompleti-frizerske-opreme/komplet-frizerske-opreme-hairart-flipp-jheri.html", "image_link": "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/k/o/komplet_frizerske_opreme_hairart_flipp_jheri.jpg", "additional_links": ["https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/k/o/komplet_frizerske_opreme_hairart_flipp_jheri.jpg", "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/k/o/komplet_frizerske_opreme_hairart_flipp_jheri_2.jpg"], "availability": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNa zalogi\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Qty": 5, "price": "\n                            1.415,00\u00a0\u20ac                        ", "weight": "", "custom_option_name": null, "custom_options": [], "other_options_names": [], "other_options_prices": []},
{"sku": "0009111", "name": "Frizerski stol DD-05 | Braid", "description": ["\n        ", "Frizerski stol Braid je moderen in udoben frizerski stol primeren za vsak frizerski salon. Udobje in elegantna oblika bosta o\u010darala vsakogar. ", " ", "Stol za frizerski salon Braid nudi hidravli\u010dno nastavitev vi\u0161ine in tako nudi frizerju enostavno prilagoditev stola na \u017eeleno vi\u0161ino. Za \u0161e la\u017ejo namestitev pa nudi hidravlika frizerskega stola tudi mo\u017enost blokade, ki prepre\u010di stransko obra\u010danje stola.", "Podno\u017eje samega stola za frizerske salone je izdelano iz 45 x 45 centimeterskega nerjave\u010dega jekla. To pa ne ponuja zgolj vrhunskega nerjave\u010dega podno\u017eja, pa\u010d pa tudi izjemno stabilnost stola ne glede na okoli\u0161\u010dine.", " Udobno in kvalitetno oblazinjenje v kombinaciji s stabilnim kvadratnim podstavkom bo poskrbelo, da bo va\u0161im strankam ves \u010das lagodno, vam pa ponudilo dolgoletno brezskrbno uporabo opreme.", "Tehni\u010dne specifikacije:", "\u00a0 \u2022 Dol\u017eina: 48,5 cm", "\u00a0 \u2022 \u0160irina: 63 cm", "\u00a0 \u2022 Vi\u0161ina: 45 - 60 cm", "\u00a0 \u2022 Podno\u017eje: 45 x 45 cm", "\u00a0 \u2022 Te\u017ea: 27,5 kg", "\u00a0 \u2022 Max obremenitev: 150 kg", "\u00a0 \u2022 Oblazinjenje: \u010drno, sivo, rjavo PVC", "\n", "Ponudite vam in va\u0161im strankam brezkompromisno udobje in kvaliteto!", " ", " Frizerski stol Braid se odli\u010dno kombinira z naslednjim umivalnikom: ", "Umivalnik za lase DD-04 | Odden", ".", "\n", "Zagotovite si najbolj\u0161e po najbolj\u0161i ceni ob nakupu kompleta frizerske opreme Bodden in si celotno opremo zagotovite po paketni ceni kompleta: ", "Frizerski komplet opreme HairART Odden & Braid", ".", "\n", "Za dodatne informacije nas kontaktirajte na:", "\n", "\n", "\u00a0", "Tel: 059/047-151", "\u00a0ali\u00a0", "GSM: 051/883-444", "\n", "Lahko po\u0161ljete tudi povpra\u0161evanje na e-mail:\u00a0", "prodaja@art-kozmetika.com", "\n", "\u010ce \u017eelite biti prvi obve\u0161\u010deni o na\u0161i akcijski ponudbi, se prijavite na na\u0161o spletno stran kot uporabnik. Za prijavo kliknite\u00a0", "tukaj", ".", "    "], "short_description": ["\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Frizerski stol Braid je moderen in udoben frizerski stol primeren za vsak frizerski salon. Udobje in elegantna oblika bosta o\u010darala vsakogar.", "\n\t\t\t\t\t\t\t\t"], "link": "https://www.art-kozmetika.com/frizerstvo/hidravlicni-frizerski-stoli/frizerski-stol-dd-05-braid.html", "image_link": "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/f/r/frizerski_stol_dd-05_braid.jpg", "additional_links": ["https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/f/r/frizerski_stol_dd-05_braid.jpg", "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/k/o/komplet_frizerske_opreme_hairart_odden_braid_2_custom__1.jpg", "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/b/r/braid-color_0013651_01.jpg", "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/b/r/braid-color_0013651_02.jpg", "https://www.art-kozmetika.com/media/catalog/product/cache/1/image/1800x850/32ce356187d01740ecc69fd5e0f6bbc8/2/0/20220823_130119.jpg"], "availability": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tNa zalogi\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t", "Qty": 5, "price": "410,00\u00a0\u20ac", "weight": "\u00a0 \u2022 Te\u017ea: 27,5 kg", "custom_option_name": "Barva", "custom_options": ["\u010crna ", "Siva ", "+", "16,39\u00a0\u20ac", " (+", "20,00\u00a0\u20ac", " Vklju\u010den davek)", "Rjava ", "+", "16,39\u00a0\u20ac", " (+", "20,00\u00a0\u20ac", " Vklju\u010den davek)"], "other_options_names": [], "other_options_prices": []}
]